南記米線已變示威者飯堂

次次遊行集會 又餓又渴 就去食碗春卷小鍋
鋪頭細 等好鬼耐 全部黑衫
買比前線記者做外賣都好 唔驚乾

利申打手

南記唔係罷食list其中一間?

屌你好似係撐警嫁喎

罷食list有南記喎

同我推爆佢

成班地產商串柒柒，又出信又放警係咪唔記得
又話齊上齊落，銀髪發起罷買行街涼冷氣，點解無人撐無入日程表？又話要經濟抗爭？禁完錢就算？

香港人 出街

南記抵制緊喎，屌

我真係罷食架喎，去到呢個時間仲撐警，良心都唔知去左邊，點知佢入咩嘢食材

因為太多奶共集團,
建議集中抵制最仆街果堆先

認真冇罷食都唔會去南記
又貴份量又少

有

已罷

立即罷食 我罷架 真係無留意到佢都係
扑野家太興靠得住畀我ban左幾次
老麥都有咁少食得咁少

樓主自膠一打 無視此po 罷食南記

呢張野未fact check 分分鐘玩死自己友
例子:
上水潮興旺老闆係黃色
上水個日佢都有派野飲比自己友
上網搵左好耐 都見唔到任何source證明點解要罷食呢間